石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」

7月20日
經濟日報副社長石鏡泉表示... 市民要學習元朗、深水埗的街坊，要以「力」，而非「暴力」去解決問題。他又呼籲，每個人都應該自備藤條或膠水喉通來「教仔」：「我哋要用力，唔要暴，藤條打仔點算暴呢？」

7月21日
晚上11時左右，在元朗站有疑似黑社會人士衝入車廂尾，並用粗藤條及竹棍毆打乘客，且不分上衫顏色、男女均照打。同時，大堂充斥叫囂聲，可見血漬及「保衛家園」的示威牌。

經濟日報石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」！

唔可以放過佢
煽動人犯罪好驚驚

對唔住柒左

係！文宣要出動

推

推呀

係煽惑暴動OK

OK！

所以咪冇仔送終

正人渣

推上報

2連推

竟然有人用「英文」做反宣傳！
721 HK yuan long people in black, legislative Lam as.well, were beaten/721 香港元朗白衣人暴打黑衣人

一定要向全世界做「反反宣傳」，讓林鄭政府和中共柒出國際。

Push

保護兒童會應予以 強烈讉責

直頭煽惑暴動
若雨革判7碌既話
佢呢單10碌都不為過

順手推埋落經濟日報

經濟日報副社長石鏡泉

再推
當日聽佢講用藤條都覺得奇奇怪怪

見到佢其實可以進行公民拘報

香港電台節目「晨光第一線」今日仲有搵佢做嘉賓

香港電台電台及節目策劃助理廣播處長
陳敏娟 2339 6515 chanmk@rthk.hk

香港電台電台及節目策劃總監(電台)
周國豐 2339 6350 chowkf@rthk.hk

電台及節目策劃中文台台長
何重恩 2339 6393 hocy@rthk.hk

電台及節目策劃節目推廣總監
沈達元 2339 6351 shumty@rthk.hk

第二台節目總監
程振鵬 2339 6385 chingcp@rthk.hk

第二台副節目總監
鄭曦暉 2339 6370 chenghf@rthk.hk

佢up mud 9
英文又錯 串yuen long都串唔岩 讀稿讀到慢鏡咁 仲以為自己改咗speed

記得去facebook留review推到佢仆街
個page review全部都係殘體

推到廢老仆街

白衫都唔拉，點會搞個商家佬

啲法官呢？律師呢 ？ 去撚晒邊呀
你地所謂既法治破撚壞左未

呢條老賤畜面目極為可憎

佢無?

呢條仆街係咪住西貢？

建議大家星期6朝早打電話去香港電台問候佢

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

電子報案,唔開CASE就1823,再唔做野就申訴專員公署

大家最鍾意既Topick都係經濟集團架

係 佢冇生

push

告LUN死條仆街

真煽動